# README #

* TeamNousiainen peliprojekti, ei mitään haastavaa tai jännittävää
* 0.0.1
* Suunnittelu dokumentti: https://docs.google.com/document/d/1ejwBMSP0VST4CecQ0L0bim8JiokLWy-Y6etkTdGIqQ4/edit
* Postatkaa threadiin tai sanokaa monnille että hyväksytte suunnitteludokumentin